【唔係馮盈盈】Fufuying IG開火怒屌HKCC臭雞勾引佢男朋友

這麼醜的妞

雖然你有打唔係
但我始終睇咗馮盈盈開火怒屌HOCC

咪撚On9 擺上黎做乜撚

+1

fufuying

關連登撚事? 慌你唔係某位主角朋友想幫人出氣咩

Fufuying IG

Ching你認真？

變埋何韻詩

咁撚柒唔使po ig啦
真係fyy怒屌hocc你先開post啦

好樣衰
但對腳幾正

我仲以為連登都幾多人識佢都算係香港最出名個幾個cosplayer

邊位？
毒撚女神？

玩開cosplay 高登個陣多人講啲 依家久唔久連登會有post講下佢咁

Fungyingying就識

乜鳩都放上嚟，痴撚線

睇完全部圖
以為明星會去開post屌d普通人

原來兩個都係路人
關我撚事咩

死返去Fb啦

係馮盈盈先再講啦
識佢老鼠咩阿豬阿狗都放上嚟

屌咩乜野狗屎垃圾都擺上嚟

咩水啊

高登年代會多人識d

我冇追開cosplay界 唔知佢過咗氣

又咩都扔上黎？

我最後一次見到關於佢既post就係話佢越黎越柒

後悔開post講佢了被人屌到開花

開去動漫台應該唔同

有咩好討論 兩條女相比之下
若然佢口中嘅臭雞咁都搶到佢男友
咁就真係佢男友有問題
食得多好野想食偏啲？

邊撚個呀屌你老母
冇人識呀
真係乜鳩都放上嚟

唔再開喇

fufu都唔識係咪新會然

自己咪又係雞

一隻手掌拍唔響
Btw隻臭雞好醜吓

又係乜柒都放上黎
ig私人恩怨放上黎為乜？
兒登

Who??

那麼醜的妞.jpg

擺明個男仔都有問題
btw隻雞真係好醜

fufu都咁多人who仲係高登嗰時佢已經好岀名㗎喎

兒登係勁fufu都講到狗也不屌咁

咁多人唔識fufuying
明明以前成日有post講佢

雞既野自己搞掂啦

係囉佢岀名嗰時馮盈盈都未做港姐

我屌自動無視咗唔係兩隻字
Btw關我撚事

擺明搏上位啦

呢樣真

Fufuying雖然無以前咁好j
都唔洗踩到咁下嘛

Fufu都唔識
樓上嗰班係咪零零後

唉屌 老喇 00後嘅世界了

Fufuying都仲可以話係博上位好嘢
雖然好似劣化咗唔少
單講樣都唔知屈機幾多港女
2019年已經無人識fufu世界變

fufuying不如跟我好過啦

就咁睇對話，ywk本身都有問題吧

邊撚個黎
兩個都唔識

睇對話佢自己條仔都有問題啦
唔屌自己條仔

條仔咩料

收皮啦，就算真係個港姐都唔想知

就咁睇對話圖，條仔都有問題喎

我被人屌到懷疑係咪自己有問題仲要懷疑我係當事人

一隻手掌拍唔響

當年

其實點解佢好似三番四次都遇人不淑

有咩事傾唔掂既 6月9日叫晒3個出黎傾點佢囉

wtf

g chi

唔識唔緊要個個衝岀嚟做乜嘢
次次見到乜都who真係覺得好智障
好似抌低句無撚用嘅嘢好威威豬阻住討論
唔識咪上一頁 最多留個負皮
fufu咁嘅樣都話佢醜真想知各位ching有女未 條女乜樣
作為女人我就真係幾羨慕佢嘅外貌

我都唔敢同佢哋拗 如果我係佢朋友先開呢個post
咁我應該都係TL 杜狗 程美段 Heidi 以及一眾kpop星朋友

Ffy咁撚正都要偷食
有冇佢條仔既相？

有fufu做女朋友都要出去屌第個

笑死 係當事人仲撚洗係連登9up咩 去左溝仔啦

Fufu都唔識就摺埋啦00後

如果係hocc搶人男朋友又真係出奇喎

我成日都係連登貼花生諗住同各位巴打一齊食結果被人當我係當事人搏上位

屌呀 明明我係TL首席粉絲呀 咪屈我係ffy親信

我94年出世

介紹FFY我識啦

TL會記住你嘅付出

00後又柒 乜鳩都唔識

佢真係記得我架 入過我好多次TL post留言多謝我

62個00後

就算係唔係a380都好
都唔明做乜要公審人
段關係本身有咩問題外人係唔知
條仔flirt女 接受唔到咪分手
人地如果覺得佢有問題
或者佢曾經做錯過嘅嘢
又係咪可以公開post哂出嚟

呢到係連登定高登

成班00後兒登仔

抄登

fufuying都無人識

你班00後死全家啦去

兒登

馮盈盈

fufu咁能正都要出去食其他女
仲要咁柒
會唔會重口味左少少

同fufu來幾發，簡直係人生夢想

6月9見啦話人兒登果班

條仔係咪專食個名有fu字嘅女女

我一片好心諗住上嚟派花生
知道大家唔想click link/ffy可能del post
所以cap好曬圖
標題仲要寫明 唔係馮盈盈 以防大家睇錯人名
我屌呀結果都係被00後屌到開花

柒左就潛啦 94年
6月9就一定嘅

真心唔明自己條女咁撚正都可以出軌

FUFUYING都話唔識
仲要話佢唔靚
CHILD登仔咪笑撚死人啦

唔識樓豬講果個人就係柒

上去Facebook search Mrywk Alex

點解無人討論條姣婆
咁樣衰都姣到ffy男友
佢男友係咪食左屎

其實如果真係鍾意嘅 公廁都會好鍾意 根本唔介意
Fufu快d飛咗條仔佢 比機會其他巴打

無柒係唔洗潛既
我又無針對任何人
想了解下邊個姐

Link?

幾時飛撚左條仔算？
明顯條仔都好撚flirt

係連登 個樣唔掂不嬲無討論價值

2019仲有人用手機影screen

屌你 公審佢條仔仲好喇 公審條女冇撚用

屌我以為係fyy

咁你依加仲喺到做乜撚啫，94年好威？
上一頁啦

應該係偷佢男朋友電腦嚟影？

狗屎垃圾都放上黎
on99

我鬼知邊個佢男朋友咩你真係當我係佢老友 我ig拎嚟睇女架咋

上面我貼咗咁多圖 你盲？
樓主貼啲圖有埋ig
係你一直係咁講唔識咋

最多打手圍爐
但負皮係倍數上升

+1 仲心諗hocc唔係les架咩

其實唔識唔緊要
因為條女都唔係咩重要人物
不過頭幾頁真係屌到扯曬火咁樣 唔知為咩

成班圍爐打手

有咩問題
佢用電腦版dc
電腦cap圖又要過落手機再up上ig

70 > 75 都叫倍數上升

嗱，fufu公廁就大把人知
但自己條仔畀人搞 有火都正常啦
公審個豬西都係想唱衰佢啫

覺唔覺一班死cosplay毒撚係到係咁笑人唔識依條友好撚好笑
唔識未唔識囉屌你老母 見撚到d cosplay相都想嘔
仲係咁話靚又盛 咪撚再貼添呀
仲未撚屌樓主乜狗屎垃圾都post上黎

利申本身識佢 快d讚我叻叻豬

有咩所謂呢 正負皮冇需要睇到咁重 冇獎分架大家一齊食下花生咪算囉 識唔識都唔駛咁勞氣架

依加咪笑緊你班連fufu都唔識嘅新會然囉
你班柒頭夠圍爐話唔識啦
on9 打手喎，依加個po講fufu 緊係圍爐討論佢
你jm9

發現連登特別多人唔識睇字仲要衝入個post講好撚好笑

真心想了解就比你地笑

屌你咪玩啦 頭幾頁班友係真心想了解定係起曬鋼咁屌我呀？ 當人盲架咩

傻的嗎喺討論佢嘅Po到貼佢嘅圖有乜問題
叫人唔好貼喎

fufuying都唔識
乜柒都唔識點解可以咁惡

你柒個點係
一黎無知
二黎覆句94年
再黎拉埋6月9號講
跟住乜鳩倍數上升

得罪講句 一定係絲打嚟

其實我一心只係派下花生大家齊齊食
都唔明點解要勞氣成咁 識唔識有咩所謂

得罪講句 你毒撚黎

唔食花生咪算淨係識喺到whowhowho
阻撚住討論

大家咁話

錯晒重點！！
希望大家密切討論個豬西

Btw ffy真係好多打手

好彩有圖片模式

d相幾靚 相only
聽講cosplay圈子好淫亂

喂 你係咪覺得自己一打十好型先
唔識咪自己上網睇吓邊個囉
喺度九唔撚答八

喂講明先呀我唔係佢打手嚟 我食花生架咋 等緊睇人爆佢落仔乜乜乜

真個重點明明係豬西搞人條仔
不過條仔都好有問題

好多新會員

我真係冇諗過個反應會變成罵戰post

食花生

咁我一定要開拍葉問啦

其實點解淨係屌條女唔屌埋條仔

睇返上面先啦
都唔知邊個惡
一個話唔識 即刻比紅衛兵扔石呀
又00後又盛

以ffy咁火爆嘅性格 應該好快有update

Cosplay雞？
幾錢q幾靚

無知唔緊要，喺討論緊關佢事嘅Po入面講話唔識佢做乜春啫
咪等返識佢嘅人討論囉

想G too

......
大家都有童年
大家都係香港人
大家都經歷過九年免費教育
你有無家教

……你噏乜撚嘢

A380唔代表要接受人偷食掛
Btw 死濫交港女

我比較想知fufuying仲有無更多料爆

係喇識佢好叻喇
唔阻你班cosplay社會精英圍爐
我依d無知狗走先

....講乜鬼嘢 九唔搭八
講真其實你不如直接上一頁啦

有撚話過識佢好叻咩
係咁先啦無知狗

Ffy繼續post未
唔會淨係屌條女唔屌條仔咁無腦呀

我等緊搭車番工
夠鐘自然會走人

幫你地班打手推po 多謝我先

我比較現實 就算唔係講緊fufu都好
點都揀靚女啲嗰個啦反正公廁同姣婆都係雞格

屌 仲心諗馮盈盈男朋友唔係成三十幾歲架咩
點解會識到HKCC十幾歲妹妹

九唔搭八 你搭車關你一直柒咩事

黎黎去去都係得你地三個

放心 佢絕對係呢種人黎
佢呢種人唔會覺得自己另一半其實都想出軌 出軌呢d野 一隻手拍唔響的

who

吓好正喎。。

其實你平時係咪無人理你？無人同你講野？

關我撚事

你囉

其實佢啲cap圖對話 我唔係幾睇得明

有新鮮感 又主動掛

其實唔需要你推Po 畀人屌唔夠咩

屌你成堆講條女係邊個又唔係討論件事

唔知佢想點

除左你地三個無人屌過我

hi fufu我係上官婉兒呀
好明顯係你打手請繼續岀金髮傲嬌平胸角
鍾意你西面個表情

全身u記 油面 多暗瘡 A0

咁快睇到post
原來我一直都有follow佢

有得置頂真係想放第一頁

Who?????

夜媽媽你想幾撚多人睇你柒呀？

我知ffy mon緊post架
快啲繼續爆料啦 再唔爆就訓架啦

其實佢啲中文好似係退步咗唔少 關唔關佢去外國讀書事

ffy more la
俾多啲資料先推到post架嘛

頂你個肺

屌唔撚醒屌嚟做咩 單機啦懵撚

屌都廢事 講返條女好過唔好浪費時間

你個名
唔撚明點解佢柒咗都仲喺到r水吹

點都好啦 今次真係ffy受害者嘅 同埋ffy係靚過條女

其實fufu應該要屌柒埋佢條仔 分分鐘有刪對話
等臭雞爆返條仔都有錯

真 上面話fufu樣衰嘅不如望下件hkcc雞

同我預計一樣

屌你老母 咁多頁都未開始討論搶人男朋友條女 晒鳩我時間

Wfc 以為全個世界都係毒撚？～

唔識嘅又或者唔想知嘅，入嚟係做咩
大大個標題寫明，都要入嚟講幾句廢話
你覺得無人想知、個post廢嘅咪唔好理，
咪自然會沉囉，定想留言推post？

檢討所謂臭雞但拖照拍
調9轉咗喎
明明條仔守得住嘅話根本唔會比你見到任何令你唔開心嘅flirty對話
一百條臭雞埋身都唔會係問題
睇路啊女 小心有第一次就有二三四五次

做毒撚做得你咁 自豪 人唔笑狗都吠

想問下有咩衝突？佢A380點解會無資格公審人？因為A380 所以就算有人搶佢條仔 佢都唔可以出聲？

唉 只係佢地未發展到出軌同偷食就已經俾人發現左咁解 比較難信任

男方放女方出軌上連登又唔見啲人話關我咩事

屌 咁就完 垃撚圾
打手都睇唔過眼啦
憑咩淨係開條豬西樣
自己條仔就嬲下算
返去訓啦垃圾港女

有上開高登都好撚難唔識佢，正如兒登無乜人唔識vien一樣
你個名夠膽撐話唔關鐵血的孤兒事？
大家都係毒撚咋

乜狗屎垃圾都擺上lihkg

笑死人

是但

雞蛋與高牆 我永遠企喺靚女嗰邊

on9~

我諗佢條仔都唔係普通啦

唔夠你

提外話 一單八掛野就引到咁多人罵戰
大家不如留返啲火氣係6月9號發洩出嚟啦

到底你個名畀仔屌得多啲定fufu

其實我無追過動漫但當年高登成日吹奏佢
記得有張相係佢同杜小喬一齊影 仲講到類似依家公開處刑咁

畀我篤爆咗都係毒撚駁唔到就是但 on9仔

唔知邊張咁係邊個公處邊個？
其實我都唔係特別追 但fufu畀人吹奏嗰時，上面個傻仔應該連ac都未有

喂柒左就收鳩皮啦係到死雞撐飯蓋知唔知醜

我就係唔記得左 所以頭先無講到明
有花生食就緊係食

唔得真係笑咗
諗起岀面啲笑鳩杜小喬曬太陽嘅Po

如果真係自己做熟
但又公審其他臭雞
咁好唔公平啫

好記得 thisav有佢流出

依家個條女係搶人條仔喎 除非事主係一個專搶人男朋友既臭雞 咁你話佢無資格係ok 但係佢依家係A380（有人話係）咁請問又有咩衝突？當然A380未必可以擺埋同到個天秤 咁但係唔代表佢係無資格公審一個搶佢條仔既女仔
同埋你又知佢換仔當食菜？而唔係佢之前啲仔換女當食菜？你又知佢對今次段感情唔認真？

完全覺得成件事好小學雞 mk妹咁上下 無討論價值

假到仆街

想屌哂兩件

呼呼英一定有d問題先隔一排就換一次仔
今次仲要輸俾件柒嘅女
睇嚟問題好嚴重下

條女由中學初中個時就開始身邊好多仔 多數都係mk仔
利申：發夢見到

飛左條仔啦仲一齊

覺得自己好威，曾經係動物節鼓起勇氣同fufu合過照

fufu成日換畫，塊西應該黑撚哂

嗨fufu,連登仔有講錯咩？你咪又係雞，換過幾多條仔你自己答

有無原po

老雞無人要.jpg

咁撚豬就咪撚擺上黎啦屌你老母

FUFU阿
雖然大左無咁正，但 FUFU>>>>>>HKCC G 吧
我理撚得FUFU幾多人經過手，溝人條仔就真係好缺德囉

2個都好撚柒邊到彈出來架

睇完條女ig 樓主突登搵2張特別柒嘅圖

邊個黎
同埋讚人靚都唔俾 宜家做人真難

對手係fufu都想掙贏
一定又係覺得搶人男友有成就感個種女人
呢種女人真係好撚垃圾

佢條仔既對話都好似同個路人有啲唔講得既關係

on撚9 乜柒都放上黎
屌你老母慌你唔係佢d fd放上黎玩公審咩
小朋友齊打交

佢條仔都其身不正
出軌果種刺激，真係人人都受唔到

屌所有派帽嘅人嘅老母

條仔都有問題啦 同人傾電話 條仔都其身不正
都係個句派帽死全家 屌你老母臭閪祖宗十八代

想屌fufu。。

雞與與之間內鬥

本來入來係j fufuying，
哇屌你而家連登連fufuying都唔識？

00後真係完全佔領左連登

2個都唔識 正唔正常

ffy 都唔識
Btw 佢好似有回post

劣化左好多

都應該未折墮到要輸比果條女既

點解會有人唔識fufu??
舊登出哂名㗎喎

下拍得多幾次拖就叫公廁？
收下把口啦

咁咪即係連登劣化囉

個fufu好正 j過幾次

淨係鬧佢半日仲一齊好大量 一次不忠百次不用

條女Long d唔偷食對唔住自己

去左英國就不斷變柒

開始大個 冇以前咁𡃁妹

呢段文字我幾個月前已經係另一個post睇過
又係冇link得個講字

咪又係美顏加P圖

94年？嗰條友應該04年就真
94年有上下網睇女一定識啦

咁樣衰

小朋友齊打交

發生咩事以前講ffy都讚佢靚咁樣我有時都覺得有冇咁靚啊
估唔到佢都會有畀人話樣衰嘅一日

笑撚死
連登真係無靚女 一定有藉口

睇左馮盈盈開火怒屌HOCC

靚嘅 不過行為低啲 而對家 乜水

是但啦 2隻都係臭雞

留名睇fufu靚圖

兒登仔真係難服侍

見到頭幾版都忍唔住留言
兒登真係兒登 扮哂嘢話who 個陣fufuying係高登好出名
唔怪得柒頭瓊都上神枱

推到有link

咁耐都仲未有流出link

根本全撚部都係臭雞

女大J？

原來已經變到連講fufu都畀人屌who

唔識喎

唔識咪死返出去

我直到睇左你留言先知唔係馮盈盈

到底發生咩事
明明以前hkg就係比毒撚圍爐先
Lihkg都係因為hkg單野先開
但而家上面啲人講到毒撚好似好有問題咁
係咪要做翻韓狗潮童上lihkg先得

真所以我都貼返其他圖

真
唔識唔緊要，以為唔識好威真係on99

冇人想知

想屌

變左質好耐啦，d post都垃圾左好多

真其實佢劣化咗依然好屈機
上面班人講到狗也不屌真係笑咗

Po都唔撚追十幾版都仲入嚟who 你話佢係咪弱智

呢到啲人對cosplayer既認知淨係得deerchan

喂大佬fufu喎
比我屌都狗沖啦
仲話好7

我以前細個陣見過佢仲係細個陣最高質既樣 係屋企附近撞到幾次真人 個陣真係好正
個陣差唔多大
見到咁正心諗如果有個咁既女友就好

姐係a380就應該帶帽唔出聲？

手卷日日有新料

佢條仔真係好撚柒，識佢真人

利申：發夢條女比左帽佢條仔佢條仔仲乜撚都唔知

發夢講咩都得啦

女人真係好恐怖，機心強到，利用完你班狗公，就求撚其post張相喂勞你地，當你地係狗渣

喂樓主你收下皮啦
乜鳩都放上黎

想屌fufuying有冇方法

on9
而家肥到豬咁
deer都輕鬆屌打啦

完全feel到果種港女味道

根本佢唔post都還好，港女就係冇腦

真人素顏都係咁嘅樣
佢皮膚好好 連黑眼圈都無

唔識啲cosplay就係無知
你老母養到你咁大，你竟然用cosplay黎分啲人係咪無知
你對唔對得你老母

利申我見過呢條女既post，但唔記得佢咩樣

佢個樣劣化咗好多不過佢好似係n年前已經響朵 嗰時連馮盈盈都未出黎

btw冇追晒post 做咩樓主係咁被人屌

雖然我識佢
但講到唔識就係無知同係00後真係好撚on9

真係幾癲下，唔識ffy講撚到世界大事咁，毒撚真係好可怕

hi

皮膚咁白，扑野果陣塊面紅扑扑好正

唔識cosplayer好出奇？
老撚馮要識？
躝啦死毒撚

利申：90後

佢條仔不嬲都係狗公

小妹之前有比佢騷擾過

收返埋啦你鐘意屌骷髏骨關我撚事

中二病發 但都廿幾歲

deer chok角度就叻 真人完全唔係ffy個皮

依條豬西日撚日周圍屌鳩人
以為自己係公主
本身有追蹤佢fb 後來del撚埋
日日鳩吠 乜人都屌

又寸小妹

我都唔知 由佢啦

表面斯文內裡淫賤到仆街
屌呢啲女已經唔係屌個樣

有冇花生派

一定係個第三者錯晒啦

前世做左咩好事先溝到fufu

佢話冇所謂嗰句我睇唔明

關我撚事咩

我都唔明

有fufu唔食去食個這麼醜的妞

可能fufu死魚，訓係張床唔郁，醜女反而夠主動

我記得fufu好似好耐之前高登幾出名架喎
連登之前都話佢樣衰左

btw無咩興趣想知依啲野

想問下條仔係咪好靚仔

咁都豬西
係比起以前退步左姐
唔怪得連登仔成日話識唔到普通樣既女仔

上面咪有圖

借刀呃科勞

唉屌

我已經廢事拗 當我當事人 話我係杜狗老友好過

條女唔錯，有7/10

fufu風靡高登嗰時你連連登ac都未有 洗呃follow?

日和年代?

重興cosplay架咩而家?

睇留言我以為係昭和年代

條仔上世做左咩好事。。咁既樣都食到fufu

fufu脾氣好撚臭喎
成日屌人依樣個樣

仆街 好多新會然 00後
Fufu都唔識 垃圾到呢 唔講仲已為上緊5p

我已經睇咗三五次標題，提醒咗自己好多次唔係Hocc先開始睇內文，點知都係睇錯馮盈盈

Fufu不知幾淫
晚晚床上自動波

Cosplay雞屌人地係雞
相煎何太急

而家崩壞晒啦
知唔知咩叫相由心生？

你一直都崩添

講多咁多頁都仲呢句眼殘真係抵你畀人frdzone

咩呀？
有講錯咩？
以前真係叫幾靚
而家？
狗也不屌

我間學校嘅女神

咁我又有講錯咩？
好心你地啦 何德何能嫌棄人醜呀
狗也不屌不如話班撚樣狗也不如
講真 就算佢劣化咗依然屈好多女機
你條女咩樣狗也不屌咁大口氣

咩樣都好過隻臭雞

成陣MK咪

自己柒仲夠膽公審人

不過有你呢d狗公

咁既樣都勾到仔

我女人嚟㗎，柒頭
mk還mk 雞格還雞格
講緊個樣呀弱智就唔好衝岀嚟
你夠柒啦 你依加咪又係話緊佢

女人唔可以係狗公？
樣係崩壞緊呢個係事實
知唔知咩叫相由心生？

多謝你令到我唔覺得孤獨

知唔知公字點解呀，仲死撐
覺得佢靚女就狗公，我覺得你弱智我係咪精神科醫生
相由心生喎，咁你一定好樣衰
就算柒都好 點解唔公審得人，乜邏輯呀

好彩你前面加左fyy 我先無興趣追

知唔知幾多TB係狗公？
仲有
你話你係女，who knows?
我話我係邱淑貞，你信唔信？

呢件MK臭雞
三角眼
閪口閪面你都要盲撐
真係狗公

你話你係邱淑貞關我撚事咩
有tb係狗公又點 我有話我係tb咩？九唔搭八
你理撚得人三唔三角眼啫，你仲撚柒啦 狗公一直都係話男人仲喺到撐
話人相由心生所以崩壞 你唔好得去邊㗎咋

狗公格出晒黎

咪撚扮女人啦
男人老狗

駁唔撚到就收皮啦你不如話全世界無女人全部狗公啦
你男人老狗成個八婆咁樣屈鳩我

第一次見女仔比人話係狗公

我話佢崩壞
你鍾意咪唔同意囉，呢d野好主觀
我亦見唔到你有咩論點
呢條女我覺得三角眼，閪面，無波，MK格
就係咁簡單

早幾年都仲可以話可愛
而家老左崩壞晒

係你隻狗公護主犬係度盲撐

話自己係女？So what?
笑死人

咁我覺得佢靚咪靚，你唔同意我話佢靚咁Quote我做乜撚
你咪自己屌鳩佢崩壞關我春事 係你quote我cm引戰咋on9
自己喺我個cm到搞事，收皮啦
我鐘意佢個樣我咪覺得佢靚，都好簡單

佢崩壞咗我依然覺得佢靚，關你撚事
你夠盲屌啦，其實你係咪人妖？八婆性格仇女仇到你傻撚咗

你覺得佢狗也不屌？so what？
關我撚事？去第二到吠啦 係你個柒頭喺我cm下面搞事先㗎

屌我睇撚曬先知唔係FYY心諗做乜勁

其實我都係女欣賞靚野有咩問題
當年佢啲學生cosplay好正

大佬 topic咁大隻字放最前

好多連登仔需要驗眼

小朋友齊打交.jpg
那麼醜的妞.jpg
who???.gif

係你條臭閪衝出黎柒

自己睇下啦

柒頭

on9 我話佢靚就代表我衝岀嚟柒？
你自己都識話呢啲嘢好主觀㗎啦，你做乜春呀
柒咗就收皮啦，喺我cm到搞事仲大大聲
話女人係狗公喎咁你肯定係死八婆 死埋全家嗰種

真同性就唔係睇靚女嘅咩
岀面夠大把巴打吹奏梁朝偉edc彭宇晏金成武靚仔啦佢地又狗乸咩

我覺得佢岀金毛西面角幾正

唉
Fufu比人話我好心痛呀
人地女仔黎架
我要屌死你
話我娘娘

連登Facebook

食咁多女

Acholly 冇人想知

結果講左咁耐都係話緊ffy

屌你男人老狗成條八婆咁

Fufuying 以前唔係高登女神咩?

有冇高手可以改做揸condom

條八婆話自己有閪嘛

講緊你呀on9

我話緊佢呀

佢有個閪以為自己大撚晒

又話人搞佢
又要人死全家

咪咁閪懶啦 呢張咁易key自己用小畫家都搞掂啦

hi你auntie
我識條臭雞
我個中學同學個EX嚟
拍緊拖都同第二班男嘅成日落吧飲到貓晒都唔知有冇比人搞

個重點係開錯台啊

佢話條仔無屌過
我就唔信啦

個男仔咁嘅質素 兩個女仔都靚佢咁多 咁都好爭.

扶虎咁正都偷食

送到埋口9成男 有賓周既都食左先算啦

想食扶虎

算啦 兒登仔係咁高要求架啦

你真係男人嚟？救命

你講乜撚嘢 九唔搭八

我幾時有話我有閪大撚晒呀 on9
你夠係咁話我狗公啦 你又以為自己大撚晒？

畀人屌緊你仲懵盛盛咁收嗲啦人妖八婆

呢個post真係連登眾生相

件事都完左 相又回帶左
都咁多仲有on9

如果上面果個男八婆代表香港男性嘅話都真係幾擔憂

偷食個正啲嘅都叫有啲理由
偷食件咁撚醜咁撚豬嘅 我真係睇唔透

你柒撚夠未 真係睇唔過眼

有fufu咁正既女朋友都偷食世界變

fufu好正
想佢cosplay雙馬尾
捉撚住佢兩條馬尾屌佢個口

哎喲

陰公豬
邊個話我娘娘
我屌死佢

who?

老啦，戒下上兒登啦

逃犯條例一通過 我就退出連登

我睇到你呢句先知自己睇錯

已經戒緊 返工用得太多時間上

兒登仔班00後連fufu都唔識真係好打極有限

身材邊有咁撚好

終於有ffy
次次都被fyy post fake咗入去

好撚正，當當男人就正面駁佢啦 假設你好有家教，咁又點？佢屌你啲行為柒喎，你點回應？

港女騎都唔識

咁既樣都搶得走你條仔
一係你好有問題
一係就你條仔盲撚左

Btw關我撚事咩dllm

HKCC係咪盛產臭雞同厹

佢仲要屋企唔窮

佢都叫靚女?最多叫順眼

啲爭仔野就算把啦
直接post女女圖咪算

我可以

以為係fyy
出番去先

on9 柒咗仲喺到揾下台階九唔搭八

真講嘢九唔搭八
嗌女人做狗公喎講乜嘢tb都好多係狗公

我係男人嘅話不知幾想幫佢埋單

靚就係靚啦，啲柒頭唔識唔緊要， 但係唔好扮到你附近條條女都係有佢咁嘅質素啦，你條女甚至你自己都無人一半咁靚。

真心好撚靚
腳粗左d

雞

我敢講超過一半會員都唔知lihkg係點黎

fufuying都唔識，班00後好打極有限啦
btw,條仔咁柒都媾到fufu仲要偷食，公平咩

你都幾高要求

都唔知d cap 圖意義何在？
成班mk
同埋求其借刀作d對話出黎都得啦

on9
香港最出名？

屌那星開個個post la

花生食曬啦 開嚟仲有嘢討論咩

又要話唔知人邊個 又可以keep到個post上足全日熱門 連登仔咁關心nobody啊

臭閪

條女崩壞呀

Deer成副雞格出晒黎都咁多人吹奏

呢條女係咪好耐之前有流出果個？

真係佢喎

劃漏咗呀

其實睇返啲對話，個女嘅係好主動嘅，但個男嘅都冇好抗拒囉

呢啲咁嘅男人就放手啦，何必公開咁鬧搞到自己cheap曬

佢平胸架喎

屌 算鳩數啦

fufu都唔識都算 仲要話唔撚正
新會然屌開名模

Ffy個格咁西
有得無限中出+無責任要負就話姐
要過人世？

屙篤尿照下自己個樣先啦你

正過fyy好多啦

fufu無人識
橙

買錯腸仔包
#214410

咁關你上面喺到講乜撚嘢陰公豬嗰啲乜事呀柒頭
你覺得佢崩壞關我撚事咩，Quote我個cm講嚟托柒
明顯我就係覺得佢靚 你同我講佢唔靚乜乜乜唔係撩交嗌？
嗌我狗公喎 上面其他人都覺得你成撚個八婆咁啦柒頭
收撚皮啦，駁唔到喺到9up 嗌我臭閪，笑死得你一個嗌咋 但其他人都屌鳩你成個八婆咁呀男人喎

真唔得真係太瘦啦 怕佢行行下路骨頭碎

話說 你個名個嘴闊到

Cosplayer嚟講佢真係喺香港算幾紅嗰堆㗎啦喎

踩到你條尾呀？

大西_香闊啲

真裂口女

咁都有得認叻洗唔洗話你好撚勁
唔講以為係乜嘢名人，死毒撚先會識佢

其實唔係個個高登仔好似你咁毒淨係睇動漫台

靚女都俾人ntr

毒到出汁
臭雞都有人吹捧，唔講以為佢係愛恩斯坦，牛頓
咁都有得打j 自豪
洗唔洗比支咪你周街同人講識fufuying

兩個都唔識

一班毒撚，唔識呢d有咩出奇

條女乜水，cosplay 雞？

係咪之前有post比人中出飛果個，真心唔識，求教

條仔食好多女 出哂名

唔好on9貼靚女一定要貼動漫台
自己返高登望下係咪個個貼fufu嘅po都係貼晒喺動物台先啦

有撚認叻呀？你夠係死毒撚啦，大家都毒
唔講以為你mk仔添唔識咪唔識囉，唔識入嚟托柒呀？
on9

收皮啦 柒頭

大佬似你咁得閒留意你依啲嘢咩 動物台啱你班狗公睇囉

你嘅世界就係得mk仔同毒撚？
唔識就唔比入嚟？
連登你話事？ 收皮啦死毒撚知你識啦好撚叻呀
比個毒撚phd你好唔好

明明以前高登就係個毒撚圍爐嘅地方
宜家老鬼圍爐都要俾兒登仔屌

明明係班友自己發曬癲咁屌人who who who在先
依家調轉件事嚟講 話人屌佢哋唔識唔可以入嚟

今鋪就真係who

我有撚話過自己好叻咩，唔識入嚟托柒？
明知唔識入嚟留句who乜乜乜好撚威咩
入完嚟睇完乜水仲要who 上面講撚咗咁多版
貼咗咁多圖你係咪盲fufu係cosplayer 貼咗咁多圖仲話唔到你知佢係乜水？
收嗲啦無嘢做揾交嗌講撚到你唔係毒撚
不嬲高連登都係毒撚集中地㗎啦柒頭

你依加留意呢個Po係咪又代表你係狗公呀柒頭
我係女人嚟㗎弱智 又有一個好似上面個on9仔咁嗌女人做狗公

佢自己成日著到咁嚟姣仔仲好意思屌人係雞

又秒

我邊撚到有打個who字文盲？ ？？？隻眼唔係用黎睇野就插盲佢 。who 你老母，唔夠人講就老屈人

臭豬呀臭閪

條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞條女崩壞

係咪好hurt呀臭閪

就係比你個白痴仔推到熱門 ，連登就係比你啲垃圾搞到
啲高質post沉晒。
淨係依個post 你都覆左四十幾留言

連登仔連帽既資格都無

你都幾戇鳩

A0仔
笑屎人

on9仔 我講緊上面嗰班一直whowhowho嘅人
你都唔撚夠我講啦係咁屈我以爲識佢好叻
做乜撚呀你，用屎眼睇嘢？

on9做乜咁得閒數我cm咗幾多次
你理撚得我覆幾多次？？
講到我推Po cm關你事
畀我搞到沉喎，你不如話撚埋你弱智都關我事？
自己唔走去推高質Po走嚟話我推呢個Po喎，你依加做乜撚又要話唔識佢又要賴死喺呢個po？
你都一路推緊呢個Po咋柒頭五十步笑百步

費撚事quote你個洗版cm
唔好弱智啦柒撚咗咪收皮，洗版有撚用咩
你係咁話佢崩壞影響到我條毛咩 我當你傻仔咋

仲推緊 又唔係有相流出
咪撚理上面啲兒登仔啦
荒死唔係平時學人cap連登post上igstory嘅傻仔咩

明明上高登係唔會想俾人知
依家個撚個都有連登ac仲要曬

兒登啲小學雞多到 唔識唔緊要 樓上一堆圖話俾你知 仲要係咁whowhowho 仲有嗰個貓歡

fufuying打手佢條仔偷食關我撚事咩

係呀，唔關你事
咁唔關你事又關我撚事咩，Quote我話我知托柒呀？

咪係我貼咗咁多圖，唔追Po都算
click下圖嚟睇都懶咁就死返岀去啦
個貓歡on9到唔夠我講就洗版
依加又多個新傻仔撩交嗌

真明明一向都係毒撚集中地
家下班撚樣講到睇fufu=毒撚=原罪
睇下靚女都要分身分 兒登仔

閣下是咪fufu本人
唔係反對你,但見你好似好肉緊

唔係啦 我都有咁靚，佢地keep住quote我先keep住覆
以前喺高登見人講佢講咗好多年，有一年陪條仔去動漫節見到佢真人真心覺得靚
就算佢依加岀少咗cos 好多人話佢劣化，我依然覺得佢個樣好屈機
睇唔過眼上面咁多傻仔唔識又喺到keep住吠啫

屌答我問題喇 你係咪fufuying打手呀？唔答嘅話quote你嚟托柒呀？真係盲撚嚟

扮咩上面條友keep住quote一係fufuying打手
一係fufuying本人嬲撚到跳晒掣

冇計 以前要isp email
但依家就人人都有ac 成班00後拉低曬會員質素
以前上高登都唔敢同人講 收收埋埋
依家d新會然覺得有ac上連登係好有優越感

00後真係好撚垃圾 連一個cosplayer都唔識
不過D 90後都好撚垃圾 又唔識鄭子固 又唔識禿伯

收皮啦死毒撚 柒撚左就收皮啦

知你係fufuying個死臭雞啦
你想出名咪幫你個死臭雞出名
以為好撚正呀
人唔笑狗都吠啦

收皮啦臭雞fufuying

你又唔撚收皮？家下仲想屈埋我係佢？

人唔笑狗都吠喎你依加咪嗰隻狗係咁吠囉
你以為你乜水幫fufu岀名 佢第一次比人貼嗰時你高登ac都未有
你弱智你老母有無帶你睇醫生

你仲撚柒啦，話我推呢個po上熱門 你家下夠推緊

人蠢無藥醫？？

人地唔撚Quote我我洗撚覆佢
我係佢打手又點

係呀，我做佢打手又關你撚事咩
咁你Quote我話我知你唔撚識佢做乜撚呀
答我啦盲撚

好嘔心 突登作篇文話自己靚
知唔知醜 訓醒未

又叫多個傻鳩打泥漿摔角

屌你老味真係盲撚嚟我幾時有講唔識佢呀（不過真係唔撚識sor9ry）不過照你咁講，我quote關你撚事呀？唔畀quote咪撚留言喇，人唔笑狗都吠啦

佢一陣又會問你：關你撚事呀？

你Quote我點會唔撚關我事呀柒頭
係唔撚關我事咪撚Quote我吖嘛
無話唔畀你Quote 又要覆我又要話唔關我事，你做乜撚
人唔笑狗都吠，你咪繼續吠緊嘅狗

你老母就弱智 生左你條白痴仔全日睇住mon覆人
真係可悲，你咪繼續覆哂所有留言啦

屌原來打少咗隻字想講無佢咁靚
收皮啦唔夠我講就屈鳩我係佢，有無咁撚低質
我係佢嘅話 咁你一撚定係條HKCC雞
條hkcc雞點都醜過fufu

on9 你Quote我我會有通知，見到咪覆
你夠mon撚緊Po啦
做乜仲keep住推Po搞到其他Po上唔到熱門呀你

矛盾撚嚟咖喎
唔關你事咁你上面又答我嘅，關你撚事呀
咁你答乜撚嘢呀又話唔關你事 咁就死開一二邊啦

條友真係鳩鳩哋 又要拎舊登ac打飛機 好心佢死返去舊登做打手喇唔覆佢啦 等佢自己嬲鳩死

你夠矛撚盾，又要覆我又要話唔關我事
唔撚想關我事咪咪撚Quote我啦，唔撚答你上面又叫我答？
你失憶就叫你老母捉你睇醫生 我幾時有話唔關我事
屌你老味揾交嗌仲要九唔搭八

駁唔到就唔覆，收皮就收皮啦
無舊登撚有連登人地喺高登岀名先拎嚟講有乜問題？
柒咗深潜仲喺到美化幻想埋你唔覆我我會嬲
真是荒謬.jpg

你咪屈我係hkcc雞 我又唔識佢
我又唔會好似你咁 成隻狗咁追住人黎咬

你夠成隻狗咁啦，又要話我推個Po上熱門又要keep住Quote我嚟嘈
仲唔撚去推你認為嘅高汁Po繼續吠囉柒頭

嘈緊乜已經懶得睇 但我知fufu會mon po
快d開番台玩彈丸 想睇

咁你咁緊張做乜撚野？

又要人死全家
還是你係冚家剷想搵人陪？

快撚啲去配埋啲vlog佢

咁你又咁撚緊張鬧我臭閪又洗版話佢崩壞做乜撚嘢呀？佢崩壞搞到你死老母？

崩唔崩壞呢d野就好主觀

洗唔洗死主家呀？
臭閪

想知

冇後續了?

冇了 佢公審完隻雞 大愛包容咗條仔

扶虎又走去含撚

佢講到明出post唔係條仔做d乜，只係因為條女搞到自己唔開心
其實分唔分手佢應該唔care

真係j過好多獲
正撚到咁日屌夜居算仲出去搵食

你話得我臭西我唔話得你死全家？
你老母畀狗屌添啦

我屌你老母呀
臭閪
你敢話你個閪唔係臭？

你又夠膽話你唔係死全家？
on9 除咗洗版你仲識條撚咩，男人老狗成個八婆咁嘅格

我全家好健康
但係你個閪就好臭
有爺生無乸教既個閪都特別臭

cosplay 都輸

師兄唔洗理你條八婆，比佢慢慢吠，無謂浪費時間係佢身上。
等佢依個現實世界失敗者，係連登拎下成功感

算啦 人地已經同返男朋友和好如初 係facebook到放閃 利用完你地去唱衰條八婆

真係好柒

呢度係咪得我一個
唔撚識乜鳩fufu反而識個臭雞？

利申幫佢補過習

咁佢份人係點

冇乜料爆，普通女仔一個
份人講真冇乜機心，係貪玩咗啲
不過讀書年代邊個唔貪玩
印象中記得佢講過中學冇拍過拖

連登仔又將個nobody推上熱門啦 點解你哋咁關心個不停強調唔識嘅人嘅？

睇黎唔係

點解佢條條仔都咁柒

女人講既你都信?

講到你聞過咁，好心你啦 唔好以為洗下版，鬧下我幾句臭閪對我有乜影響
我有爺生無乸教嘅話，你老母比狗屌

點呀？
駁唔到呀？
臭閪

笑死 講到你無吠咁
上面個柒頭連其他人都話佢男人老狗成個八婆咁
睇你都無追Po㗎啦你咪繼續五十步笑百步推呢個Po囉

真又要撩交嗌同我嘈 話我將呢個Po推上熱門，但係佢地又要keep住覆呢個Po
唔識人又咁關心呢個Po走嚟揾我嘈交 你話佢地弱智唔弱智吖

吓，駁咩你講嘅嘢無Point㗎喎
你唔係以為講句臭閪好有point吖嘛？shit talk想人駁乜
洗版洗到你傻咗你老母真係比狗屌先生到你咁弱智？

話緊你閪臭呀
無point
你講d野就無point啦
你老母比狗屌，所以生到你個閪咁臭
死臭閪

所以我咪無撚叫你駁講到你老母比狗屌係事實咁
你唔撚係真係以為講句屌我老母就真係屌到我媽媽吖嘛
大家都係講shit talk㗎咋你係無point到要用埋我講嘅嘢 救命你真係好撚on9
駁一個無撚見過我嘅人話我塊閪臭，用下個腦諗下都知9up
好心你柒咗咪算，仲想揾下台階？
嗌個女人做狗公畀人笑撚完就嗌我臭西以為我係女人就等於我塊西真係臭
好心你有被迫害妄想症就睇醫生

臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪臭閪

無point到淨係識洗版
慘唔慘啲唔Gur畀其他人笑你男人老狗個格十足八婆就洗版？好撚柒呀你
繼續幻想你聞過我塊西囉
洗版有乜用我當你傻仔咋

咁你就咪撚覆啦
柒頭皮

當你傻仔就唔覆得？
唔夠我講就淨係識洗版，真係抵你個ex派帽畀你on9仔
柒咗咪算跌咗落地想𢲡返乍沙 死傻仔

你要攞尾彩呀？
臭閪

似係你想揾下台階嗌女人做狗公
你攞唔到尾彩咪要喺到洗版囉

下你老母台呀臭閪

我屌你老母都唔屌你呀
臭閪

好多新會然

幾時有叫你屌我呀九唔搭八
你個ex派咁多帽你戴 你check下有無aids好過啦
拎唔到尾彩發爛咋

屌你老母都唔屌你

你個閪臭架
臭閪
你老母生左個臭閪出黎呀

柒頭 使撚你屌我咩
個ex派帽比你派到結埋婚搞到你傻撚咗？
都話你老母畀狗屌㗎啦淨係識講臭閪
除咗呢樣嘢你乜撚都唔識

我只係知你個閪臭
死TB

邊撚個嚟㗎

做咩呢到變左lf2

我夠知你on9啦
個ex寧願畀狗屌都唔返你身邊知乜料啦

fufu d仔全部又柒又樣衰

條仔真係好撚柒

TB臭閪
屌你老母都唔屌你
個閪臭既

你咪繼撚續以為自己聞過我囉
屌我老母喎，現實你連女都無呀屌左手啦柒頭

上面兩隻狗好撚嘈
騎劫哂成個Po
要打交出去打啦

屌你老母都唔屌你條臭閪TB

唔撚洗你屌呀
你返去屌你自己老母啦 你老母畀狗屌

我就係中意呢啲comment

咁你老母就幸福d啦

晚晚比我屌

睇左五分鐘先知唔係馮yy

屌 呢個post有一半既留言都係關上面兩條友係到嘈交事

畀你呢條芝士腸拮 笑死，分分鐘無feel
咁硬頸想拎尾彩？

先撩者賤 係佢Quote我cm揾交嘈先

冇追一排點解完全唔關事嘅

我都唔知

陰公豬
24小時上黎mon post
睇你條死TB真係閪臭無人屌

尋晚我好攰
一死屌左你老母7次
下下中出顏射
一陣又屌多獲

on9你覆我我先會覆返
咁你又做乜一直mon po呀

好撚心你啦，現實真係無女屌到要一直幻想真係屌到我老母？
你9up下就當真好心睇醫生啦 咁有時間作文屌到我老母不如食藥啦傻西

幾時爆閃卡

又屌左你老母兩獲
真滿足
一陣再屌
佢同我講話好後悔生左條死TB出黎

咁你對於你老母畀狗屌又有乜睇法？
你老母做雞先養得到你個弱智仔成人，點知你就溝咗個有愛滋仲要派帽你戴嘅ex
你老母真係好慘

我又屌完你老母啦

佢話你從來無比家用佢
我忍唔住比左20蚊佢

你要孝順啦，臭閪

放工啦好撚爽呀
反正個post都唔關事架啦

咁關注我老母不如理返你嗰個做雞嘅老母先啦柒頭
窮到點先得20蚊留返畀你老母做肉金

死臭閪
成撚日唔返工
蛀米大蟲
幾十歲人仲有老母養
唔係我果20蚊你餓撚死左啦

臭閪

你地結婚啦ok?

on9你要做港畜做奴隸唔等於我好似你咁㗎嘛
死窮撚要為份工搞到無晒時間仲好意思講岀嚟
我幾十歲 咁你應該幾歲小學雞

一個嗌女人做狗柒完之後發爛咋嗌我臭西嘅人會有女咩 有嘅，不過比咗帽佢戴

屌屌下就真係屌埋上床架喇

你唔係真係當自己屌到我老母呀嘛
睇醫生啦唔gur我唔覺得fufu樣衰就一直想拎尾彩

仆街臭閪打靶女
上報啦你

26歲逆女不甘被嘈醒發火斬阿媽 失業一年每日在家瞓覺

弱智 你依加覆我你又係失業咩，五十步笑百步
你到底仲要柒到幾時 又屈我狗公又以為真係屌到我老母，依加求其揾個Po就屈落我到以為真咁
戴綠帽戴到你傻咗

不能懷念愛惜 不如懷恨更激
恨人亦要花氣力
恨完就盼 餘情隨宣洩絕跡
不停來為我添加大量情敵
憎 完全被逼
記恨你才能令愛著你也沒價值
直到令我的強烈愛意 平息

唔好理條仔喇
我養你喇fufu

冇follow up?

無覆咁耐潜撚咗又特登cap圖揾返呢個Po覆我
死唔斷氣又要話人崩又要fol人 其實你係咪鍾意fufu
睇唔撚透

你比左家用未？

你幾日無覆係咪幫你屋企搞白事？

你都幾得閒

搵份工啦

都唔夠你得閒無覆幾日又無啦啦揾返個Po嚟嘈